沙角連儂牆被拆！！！

今日行過想去貼紙既之後發現咗呢個八婆去拆連儂牆
我知道連儂牆拆一貼百，而且我孤軍力弱做唔到啲乜
所以呢個post只係比大家認住呢條八婆
等阿仔搵媽出嚟，扣下家用咁樣

大家加油！be water

拆左就起返, 唔好肉搏

有心啦巴打
無肉搏呀，因為我知道會拆一貼百

push

推！！！！等到有人認到阿媽

我冇嘢講

唔洗守

我要搵律師

推

我要投訴你

有人認到阿媽未啊

貼埋佢啦

快啲捉番阿媽返去啦

影低就已經夠 , 人多先好圍佢

由佢拆, 沙乙博既議員都係泛民, 妟啲收工夠人就起番

就嚟印定聽日貼佢上去
等佢名留青史

咪再貼過囉

好在就係沙角博康乙明都係泛民
如果係保皇黨都唔知點搞
廢老已經夠多，再係保皇黨跳樓都唔掂

佢出得黎都係想出名啫, 一於放佢有咁高得咁高

幫推

有冇仔女要搵阿媽

記得咗添仲有呢個男人
大家記得搵返自己阿爸阿媽！
叫佢天口熱唔好周街行

有冇仔女要搵返老竇老母啊

半日可以起返晒，怕咩

無怕啊相信各位巴絲
呢個post係想大家搵吓有冇自己老竇老母
叫佢哋唔好周街行同埋唔好拆野

一於餓死阿媽

有冇仔女要cut家用啊

咁佢哋就只可以係屋企食穀種
唔可以周街行啦

推到有仔認得出呀嗎

大家用膠水貼上去啦....慢慢撕佢都有排搞

BE WATER LA 連儂場拆左會死咩?

退休差婆

佢都無話守 做乜撚

為咗保護本身個牆身
本身係痴咗係黑色膠袋上面嘅
所以佢都好容易撕爛

唔保護係咪會比人話破壞公物?

係呀我冇守到，拆一貼百，be water道理我明白啊
所以呢個post係比大家認住個八婆

叻仔，無謂同條八婆硬碰硬，最多事後再貼過

水泉澳落來

唔使啦巴打已經俾人拆咗
等夜晚再睇下會唔會有人搞番我哋再去貼啦

下次貼高Ｄ
睇佢點拆

認住呢個八婆呀
準備好聽日見到自己個樣未

依d人根本係仇青，冇本事以理服人，剩係識選擇用破壞去解決

廢中幾時壽終正寢啊

家用is dead!

推佢老母
推到有人認老母

推到有人cut家用！

一係就手幼腳幼大肚腩 一係就全身都肥到隻大陸瘟豬咁
藍屍廢中老啲身型柒到

得 收工過黎貼番10張

呢個廢中都係陰啲陰啲咁拆
上面個大媽就落力咁樣拆
一個男人都比唔上一個女人
不過大家都是垃圾，唔洗比啦

推到有人認得阿媽老竇

林鄭一講壽終正寢，愛字頭就全面行動。

大家要先了解一件事，愛字頭就係中共維穩系統嘅一部份，前幾年冇事冇幹冇科水，又搞出淨心BB食夾棍，所以先靜哂。近日表現好明顯黨中央出手出錢，支持林鄭｢平亂｣。大家要有心理準備有「全數至約一萬」維穩流氓對各處街站、連儂牆至派傳單巴絲出手，林鄭就唔聲唔聲坐係大後方，指責雙方群眾。

唔係叫大家打不還手，而係行動時要更小心。

咁撚黑心嘅人應該無仔女

👍🏻頭先經過見到有媽咪帶住小朋友一齊痴翻好

睇新聞話第一日起既時候丘文俊仲要俾人打cls

我有事要做已經走咗啦
如果喺附近嘅巴絲可以落去幫下重建連儂牆
我夜啲都會返嚟幫手
感激不盡

拆囉
得閒又痴一張
唔單止我地要多做運動
都要俾啲機會藍絲做運動

人間有愛

跟佢返屋企囉 頂多幾十蚊車錢

佢地拆既只係memo紙，係拆唔到連儂牆既精神

其實不嬲都拆，但啲人又可以貼返上去

仆佢個街
明知會拆一貼十都有膽拆
咁不如玩盡啲直接攞marker畫翻*
*抄「維修電磁爐」橋

白膠漿

今晚就去痴十張

屌 拆完又拆！
拆一貼一百阿！

睇到新聞個陣好擔心

其實69以黎，乙明、沙角、博康三個議員都出心出力！
我地要多多支持佢地

推到個柒樣俾人知

Push

第一眼睇以為帶埋小朋友幫手拆

貼條八婆出黎

大家唔好唔記得仲有呢條廢中

有呢個阿媽應該慘過死

希望佢冇仔"送中"啦

今晚我打算貼夠一百張
八婆出黎拆啦
仲話我係咪收咗錢影佢

邊個遺失老母 出嚟認返佢啦

唔好理佢
我地再貼過

唔使理論,再貼

支持 一票不投保皇黨

擺條手巾仔係心口

有冇仔女揾老竇
條廢中尋晚十二點幾想喺連儂牆搞事

之前有人話佢地咩咩咩新民主同盟唔支持又點，另外兩個我唔清楚唔講，丘文俊呢兩年係乙明做既野真係有目共睹，年尾我會支持佢！

利申：果區由細住到大。

水泉澳有香港人既咩

推
啲仔女好忙啊要忙住搵老竇老母

咪由佢拆，唔使半日就起返啦！

仲未有仔認得啊媽

不如copy佢地個樣周街都係

貼班撚樣去和合石

Print 出黎貼番落蓮儂場

最緊要係唔好硬拚，人人心中有連儂場

Good idea
聽日佢哋見到自己個樣一定好震驚

真心樓主都幾撚廢盡展鍵戰本色

丘丘前幾日比廢佬整親

叫佢趁地淋仆街死啦

屌你老母啦 block得

Block你老母個臭閪咩垃圾鍵盤戰士

早兩日
總會有暴力廢老
大家小心
由佢地拆 再整過容乜易

你唔撚係鍵盤戰士呀?
屌你老母

要打都唔係同啲廢中打啦
用下腦啦傻閪

返緊去

唉，頭先行過去，趕時間貼唔到走咗。。
見到有兩個ching喺度徘徊，
應該想起返個牆。。

咪就係呢條粉皮打丘生囉

議員都打

幫唔到手唯有遲啲返去再貼

Ok 番去貼多廿張

同感！佢真係勁好。
仲成日收留啲流浪貓！

話說612之後，見過佢傍晚時份，單人匹馬走去沙田圍站附近拎住個大聲公，呼籲市民支持學生，講出感言 我個下真係好感動，然後行埋去同佢講加油，佢對我微笑點頭咗一下，再繼續講。

到前幾日，佢又自發搞沙田圍區連儂牆

係自己居住嘅地方可以有個咁好嘅區議員，係我嘅福氣，係乙明之福阿！！

有朋友話俾我聽丘文俊已經準備緊起番連儂牆
大家唔使擔心
丘文俊議員，就嚟落雨小心啲呀
唔該晒你

佢之前果個我而家連名都唔記得，存在感極低。
大家有無留意近幾星期朝早沙田圍巴士站有條女成日係度數人數，後面一個易拉架又無政黨淨係得個名，唔知係咪黎緊區議會突然出現選

頭先好似見起返

係咪林康華?
聽人講都做左好耐 最後落選左仲過埋身

不過丘文俊真心好波一支公係沙田圍站講野果陣我都見到
平時睇丘文俊同d老人家好好傾 唔知d老人家支持邊邊

其實丘文俊如果同啲老人家好好傾嘅話
啲老人家都應該會聽得入耳
係啲廢中唔知喺度做咩

丘生加油

啱 我發覺老人家仲識諗過廢中！

心地差既人真係有樣睇

有呢啲父母好羞家

Agger !

今晚去整返

丘生好波！

多謝樓主嘅付出

丘生同樓主整得好好

啱，唔好同呢啲人正面衝突。

唔係我整，我只係提供張圖係到炸
我都想要範本

開番啦快啲去

我夜晚過嚟收嘢

笑死

， 印多啲

沙乙博三個都好好

我諗住印到聽朝成條柱都係佢個樣
不過辛苦班街坊要洗眼

做得好。。。。 影到邊個貼就貼佢哋尋人相。。。 班廢佬就唔敢再拆。。。

睇錯左沙sir

iPhone wallpaper
送俾發夢同遊行會遇到黑社會/廢老既朋友

丘丘

一票不投垃圾膠錶！！！！

有啊巴打雖然真係多新移民，但都有好多真香港人住喺水泉澳！

早幾日議員重俾廢老打

撕一貼百呀

而家仲有冇地鐵站嗰個連儂牆？

加油

丘文俊可以連仼到死
佢年年瞓係到都贏 風評好

老老實實，如果你有貼過野上去，可以報警話個阿嬸刑毀，得食環有權力清街招，再絕D叫區議員申請個位掛宣傳banner 黎貼，他地敢掂就拉得

中韓混血仔好好j

已寫
大家收工食完飯就好去喇

吓邊個

拉鬼拉馬咩, 區議員啲BANNER成日比人破壞, 黑警根本唔會理, 早二日當區既區議員先比廢老嘔打, 呢頭入去個頭放, 又係所謂保釋候查

影到界banner 其實告得，不過班腸粉獲獲都凌晨n 點先黎界

乙明個站一個人都冇，行埋去寫班廢老係咁望住

丘生算穩既，但另外兩個本身有d膽心，不過經過6月之後應該3個都連任到

希望攻埋水泉澳

撕紙狗乸

求source

望住我都算！
你唔好郁手就得

同求

夠膽郁手我即刻插水

成日好驚沙乙博三個選唔返
加油～

我地要加油！
令佢哋三個繼續當選

之前係驚，因為“鄭家富疑似鎅票事件”
但過呢兩個月，連任機會升返好多

乙明個位有CAM唔洗驚
有d老人家係個街站都係義工黎

貼啲廢老就啱喇 肯定係住喺附近
個站咁多人經 大大幅相就啱
沙乙博加油

沙角站唔夠膠紙

屌，個女人係咪男扮架？相由心生到咁既地步，再進化都唔知可變咩

三個地區都要加油，乙明（R10)係咪今屆先加埋水泉澳？但我又見wiki R09選區有水泉澳？

係怕加埋水泉澳唔知會唔會有變數

Push
認撚住d廢老

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

見到痴咗張鳴謝寶礦力抽廣告支持

比人拆完果時我都見到
啲廢中唔夠高去拆果張

多謝各位巴絲大力支持

正

本身仲有啲不過俾人撕爛咗
唔緊要啦陸續有嚟

係，夾硬界半個水泉澳同乙明合體擺明想屈死丘文俊

仆街政府，半個水泉都可能多人過乙明.....

告佢刑毀

我哋要加油！
之前咁努力先踢走咗民建聯令沙乙博都係泛民
今年都唔可以有保皇黨喺度！

我大部份屋企人都支持佢

今年繼續

睇你點拆

刑事毀壞

之前乙明係包埋沙田圍村，之後有埋水泉澳加埋佢，依家好似拆返水泉澳出黎
工聯會阿彪想上去插旗

原來沙乙角有咁多巴打

新民黨呀

依個正

對唔住講錯咗，係新民黨！
新民黨加油

唔可以再俾阿彪當選遺禍人間

相由心生
真係個個拆牆既廢老都特別樣衰

唔知佢今日見唔見到自己個樣呢